★每個人總會一死，Lihkg仔覺得自己死嗰日：風光大葬or 化成白骨冇人理？

風光大葬，戒嚴出殯，全港默哀

死去幾年 無意被發現 葬沙嶺公墓

老貓揀邊隻

海葬

成日窮人唔好生仔嗰班
我預見到佢哋全部會喺沙嶺聚頭

都要死咯，有咩所謂，死後留名，只係留俾在生的人睇

Today

Future

This is my answer

根本唔重要

有冇諗過天葬？

may be

要有鷹

事實係

等於瞓左，乜都唔知一樣

所以好多人年青時揀 及時行樂

死咗冇人知，得番一堆白骨

幾代後 d墓已經冇人理，除非好似圍頭佬咁有自己族群村

lm

我諗我死嗰陣都唔會有人送殯，與其風光大葬個靈堂空蕩蕩，不如白骨一堆冇人知好過

X2

慷慨歌燕市
從容作楚囚
引刀成一快
不負少年頭